出賣義士，連仔快啲del post!!

XXX我們怪錯你了，原來你走到禁前線，仲幫我地做臥底， 埋何君堯身邊

唔開名了，快啲del please